鏗鏘集：7.21誰主真相 之 英文VER 已經出左

推！勿忘721

默默奉獻